有冇巴打返工既地方係冇女性

全部都係男人，
會唔會遲下對女性提不起勁
我會唔會變基佬？

先負皮自己推帖

我驚姐，而家見到豬排都覺得靚

工作效率會好高

小事啦，我連同事都無添呀

我之前份工幾年都無女同事...之後兩份工幾年都係女同事佔左90%UP

你份咩工？

其實我想拍拖，可能到時要去speed dating

係咪全部都係ws1 2 ai 死廢中呢

全部都已經成家立室，
得我一支公
我好怕孤獨終老..

怕咩？有女同事你都係一支公

如果全部阿姐咁當然一支公好

女人多嘅地方，會好多是非